# kde
kde jsem našel problém - url.
pokud je důležité, tak jak jsem se na ní dostal

# co
co je špatně a proč, ideálně screenshoty

# jak to fixnout
je špatně css? jak je správně?

# kdo je zodpovědný
člověk který je autorem, pokud je možné dohledat

/label ~formátování
